黃世澤 姜濤奪叱咤男歌手反映唱片業轉變

黃世澤
姜濤奪叱咤男歌手反映唱片業轉變
黃世澤幾分鐘
#評論 YouTube
20210102

martin oei
110K subscribers

#姜濤 #叱咤樂壇 #商台
00:00 姜濤奪叱咤男歌手反映唱片業轉變
01:07 用YouTube數據證明姜濤係實至名歸
10:30 外資唱片公司退出市場改朝換代
16:04 老牌歌手新歌反而唔易抬頭
20:30 Artist嘅Social Media Manager變得好重要

#唱片業 #YouTube #AppleMusic #大數據 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家